100位港海發聲 喊到傻左

睇到好心up

去片！

push

推

乜撚野港海？ 普通話拼音？

sor打錯字
應該係「港孩」

sor打錯字，自錫春袋

分明係

理撚得人用咩輸入法咩

撐反送中無論咩人都係同路人！

奶共無論咩人都行撚開！

好睇，但個人覺得用小朋友做文宣有D問題，如果佢對係發自內心既OK